唔好再理果班話唔武裝革命就咩撚都唔好做的會員

晚清一開始主流都係改革派,但經過三次變革失敗及大量異見者遭殺害就會有改變

永遠就一堆人就吹風唔直接打最後大佬就唔好反抗
班共狗成堆人收order攪黃色經濟圈就明咩事

今日狗共係故意叫口號都濫捕整嬲大家,令大家唔能夠冷靜分析,再搵五毛投毒

推

搵班五毛上黎話和你shop無用
真係低成本

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

自己上下Facebook, 風向變得好厲利, 就是極端民粹興起 民調嘅五成深黃已經極端化, 核爆都唔撚割, 自己睇下上水主動搞鳩水貨客, 一片叫好 呢個就是民憤不斷壓抑嘅後果, 五大訴求叫足半年, 當你廢up

自己小心啦 我唔想鼓勵左人去做

發現其實香港人壓抑出現病態

我意見係最終都要打，大家心理上一定要準備。但先建立自己嘅心態圈一定係冇錯，十個人，一個戰士，九個後援，依個係好正常。

解放軍只係幾百萬人規模守全國，香港係依種壓迫之下，如果有足夠嘅後援，出到幾十萬戰士絕對唔係問題，亦即係話其實係有得打。只係我哋作為武裝抗爭嘅後援跟本就嚴重不足，我宜家願意攞起武器同中共博命，咁糧食咁陣地咁武器呢？

唔係話唔打，唔係話唔抗爭，一邊不斷抗爭，不斷壯大，機會係咁爭取返嚟，如果唔係就算日台菲越馬印一齊同中共打南海戰爭，我哋乜都冇準備，一樣只會俾列強再擺佈。

啱呀
一齊落街拎火魔打坦克

生態圈，錯字

首先我本人係好支持擸架撐隊冧班冚家剷，但係你要隊人要架撐起碼首先要有錢，就算有錢冇人脈都買唔到槍炮啦，喺香港又有錢又識人可以大規模進口軍火嘅話我真係諗唔到有幾多個，買唔到軍火都要搞到對家都買唔到，重創對家經濟係唯一辦法，當然，一個國家要搵人比軍火真係唔難，亦都唔會因為我地搞個黃色經濟圈一年半載就乾溏，所以唯一辦法就係持續打擊對方經濟

黃色經濟圈其實就係利益共同體
等於點解官商鄉黑合作打後生仔

其實已經整緊反共戰車
中共就係聞到味先狂顛